- Industry Software dikarenakan dikategorikan gagal, karena pada industry software kurang nya analisa dan salahnya langkah dalam menentukan metode yang digunakan, atau tidak mendukung nya sumber daya yang relevan/ahli. tentu dengan tenaga kerja yang ahli dan memiliki kemampuan dibidangnya akan memberikan pengaruh yang baik dalam pengembangan aplikasi karena orang tersebut sudah memiliki pengalaman.
- Dan memiliki team yang solid